"%@ is your %@ verification code."                                                                                        = "내 %2$@ 승인 코드는 %1$@ 입니다.";
"<Response><Say language=\"en-US\" voice=\"alice\" loop=\"2\">Your verification code for %2$@ is, %1$@.</Say></Response>" = "<Response><Say language=\"ko-KR\" voice=\"alice\" loop=\"2\">내 %2$@ 승인 코드는. %1$@. 입니다.</Say></Response>";
"Add phone"                                                                                                               = "휴대폰 추가";
"Back"                                                                                                                    = "뒤로";
"Begin"                                                                                                                   = "시작";
"Call me"                                                                                                                 = "통화 인증";
"Calling codes"                                                                                                           = "전화 코드";
"Calling..."                                                                                                              = "전화하는 중...";
"Cancel"                                                                                                                  = "취소";
"Confirm"                                                                                                                 = "확인";
"Confirm your email"                                                                                                      = "이메일을 확인하세요";
"Confirm your phone number"                                                                                               = "휴대폰 번호 확인";
"Continue"                                                                                                                = "계속";
"Dismiss"                                                                                                                 = "취소";
"Done"                                                                                                                    = "완료";
"Done!"                                                                                                                   = "완료!";
"Edit number"                                                                                                             = "번호 수정하기";
"Enter the code to verify your phone number."                                                                             = "코드를 입력해서 휴대폰 번호를 인증하세요.";
"Enter your code"                                                                                                         = "코드 입력";
"Enter your email address"                                                                                                = "이메일 주소 입력";
"Enter your email."                                                                                                       = "이메일 주소를 입력하세요.";
"Enter your phone number"                                                                                                 = "휴대폰 번호 입력";
"Enter your phone."                                                                                                       = "전화번호를 입력해주세요.";
"Error"                                                                                                                   = "오류";
"Find your friends"                                                                                                       = "친구 찾기";
"Log In"                                                                                                                  = "로그인";
"Log Into %1$@"                                                                                                           = "%1$@에 로그인";
"Logging in"                                                                                                              = "로그인 중";
"Next"                                                                                                                    = "다음";
"Not now"                                                                                                                 = "나중에 다시 보기";
"Number"                                                                                                                  = "번호";
"OK"                                                                                                                      = "확인";
"Open the email and confirm your address"                                                                                 = "Facebook에서 보낸 이메일을 열고 주소를 확인하세요";
"Open your Email"                                                                                                         = "이메일 열기";
"Phone number"                                                                                                            = "휴대폰 번호";
"Please check your code and try again"                                                                                    = "코드를 확인한 후 다시 시도하세요.";
"Please check your email and try again"                                                                                   = "이메일 주소를 확인한 후 다시 시도해주세요.";
"Please check your number and try again"                                                                                  = "휴대폰 번호를 확인한 후 다시 시도하세요.";
"Please enter a valid phone number."                                                                                      = "올바른 휴대폰 번호를 입력해주세요.";
"Resend code"                                                                                                             = "코드 다시 보내기";
"Resend Email"                                                                                                            = "이메일 다시 보내기";
"Resend SMS"                                                                                                              = "SMS 다시 보내기";
"Retry"                                                                                                                   = "다시 시도";
"Select Your Country"                                                                                                     = "국가 선택";
"Send"                                                                                                                    = "보내기";
"Send confirmation code"                                                                                                  = "인증 코드 보내기";
"Send New Code"                                                                                                           = "새 코드 보내기";
"Send New Email"                                                                                                          = "새 이메일 보내기";
"Sending confirmation code"                                                                                               = "인증 코드를 보내는 중";
"Sending verification code"                                                                                               = "인증 코드를 보내는 중";
"Sending email\U2026"                                                                                                     = "이메일 보내는 중\U2026";
"Sending your code\U2026"                                                                                                 = "코드를 전송하는 중\U2026";
"Sending..."                                                                                                              = "보내는 중...";
"Sent confirmation code"                                                                                                  = "인증 코드 보냄";
"Sent!"                                                                                                                   = "보냈습니다!";
"Sorry, we are having trouble sending you a confirmation code."                                                           = "죄송합니다. 인증 코드를 전송하는 데 문제가 발생했습니다.";
"Start"                                                                                                                   = "시작";
"Submit"                                                                                                                  = "제출";
"Taking you back to %1$@\U2026"                                                                                           = "%1$@에 이동하는 중\U2026";
"This email is incorrect. Please try again."                                                                              = "올바른 이메일이 아닙니다. 다시 시도해보세요.";
"Try a different number"                                                                                                  = "다른 휴대폰 번호로 시도";
"Try Again"                                                                                                               = "다시 시도";
"Unable to confirm your phone number"                                                                                     = "휴대폰 번호를 확인할 수 없음";
"Unable to send this number an SMS message."                                                                              = "이 번호로 SMS 문자를 보낼 수 없습니다.";
"Use my phone number"                                                                                                     = "내 휴대폰 번호 사용";
"Verification code"                                                                                                       = "인증 코드";
"Verified"                                                                                                                = "인증됨";
"Verify phone"                                                                                                            = "번호 인증";
"Verifying"                                                                                                               = "인증 중";
"Verifying your code\U2026"                                                                                               = "코드를 인증하는 중\U2026";
"We couldn't verify your code.\nPlease try again:"                                                                        = "코드를 확인할 수 없습니다.\n다시 시도:";
"We sent a code to \n%@."                                                                                                 = "%@\n(으)로 코드를 보냈습니다.";
"We sent a code to %@. Enter the code below to verify your phone number."                                                 = "%@로 문자를 보냈습니다. 휴대폰 번호 인증을 위해 아래에 코드를 입력하세요.";
"We're sorry, something went wrong."                                                                                      = "죄송합니다. 문제가 발생했습니다.";
